[貼紙師入] 如何令藍絲一張貼紙都搣唔到

［借account轉貼］

//眼見手足痴個啲貼紙成日俾藍絲搣左，如果文宣痴左一日就俾人搣走左，印刷錢同冒既險都哂左

點樣可以令藍絲一張都搣唔到

(只限小至中型貼紙 痴A4咁大張你好易俾人捉)

試諗下，藍絲見到搣唔到既原因不外乎有兩個

（1）佢接觸唔到張貼紙

張貼紙俾人睇到就有效果，唔需要條友掂到。嚟啲地方搭程巴士望出𥦬就有一大堆：郵筒頂，巴士外身， 巴士坐位側邊.....想像下，廢老搭巴士個陣見到隔離巴士痴左「光時」，佢可以做啲咩？落車去對面巴士搣？定扑爆玻璃去搣？

一句記之曰：見到既搣唔到，搣到既見唔到，玻璃係你好幫手

（2）佢唔夠時間搣/情況唔許可搣

貼紙師同撕紙狗比，前者其實係有先天優勢。貼張迷你文宣兩秒都唔洗，撕紙狗呢？分分鐘要佢企定定係度搣成分鐘。我地就係要運用優勢，痴係啲藍絲唔可以企定定搣既地方，迫佢地望完就算。嚟啲地方都係周街都有，例如電梯，地鐵車廂門外面，上落車位....當架地鐵或者巴士嚟度個陣，藍絲會選擇冒住俾乘客司機屌既風險撕紙定就咁上車？電梯不斷郁，藍絲點企係度搣紙？地鐵車廂門更加係曝光率超高包保勁多人見到，但俾人撕到既可能性近符零，除非條友想俾架野拖行。相反，上到車企係門邊捱玻璃，隊隻手去道門度貼，兩秒就搞掂。

只要用嚟兩個原則貼文宣，基本上藍絲一張都唔會搣到。如果有埋反面貼紙痴個面有字，咁就無敵了 唔好再痴係啲俾人秒搣既地方啦手足
最後
光復香港 時代革命//

屌我係藍絲 網上見到嚟篇文真係勁嬲!!!! 班黃屍竟然諗啲咁既方法等我地撕唔到我要貼上嚟大力譴責 你地千奇唔好咁做如果唔係我就舉報你地班仆街!!!!!

地鐵車廂門外既話車站會有CCTV

影到你隻手

我見到個啲流動文宣全部俾人搣哂

咁講廁所門後面都得啦

好勁

我有朋友每日搭鐵都咁貼

廁所門點會搣唔到
痾緊嗰個咪搣到